有無人好鍾意比人剪頭髮?

當髮型師由我嘅髮尾剪落去果陣

好似成個大腦觸電又痺小小咁

種感覺真喺好正

好想有一把好長嘅頭髮永遠都剪唔完

洗頭又喺

有一下佢用水幫我個頭按摩水

種感覺真喺好正

好想個頭永遠都洗唔完

次次都太舒服差啲瞓咗

我好enjoy去速剪剪完佢用機吸你個頭既頭髮碎 好舒服

終於有人明 由細到大都唔敢同人講 鍾意比人摸頭 吹頭 會好似樓主咁講 有觸電嘅感覺 好似好變態

我又無試過

比女洗剪先會觸電

真喺勁鍾意比人摸頭 吹頭 洗頭 剪髮
有觸電嘅感覺 同好舒服

我未比過女洗剪

咁都有負皮

有
啲較剪聲好催眠，好舒服
雖則冇這話指定男定女洗頭
但一般俾女仔洗都會舒服
溫柔啲
男人手太大

鐘意俾人洗頭多啲

男人洗頭都好粗魯

好中意俾(男)師傳剪
佢摸我的頭 感覺好像摸我龜頭

如果剪完係個柒頭呢

邊度有mk洗頭妹

洗頭妹